想搵女vocal夾band

隊band新組,有結他,bass同女鼓手
想搵女vocal夾

夾band先夾人，夾咩歌可以再傾

有興趣telegram傾：rchorizon22

LM